聽完Michael Kiwanuka真係返唔到轉頭

呢個版本嘅cold little heart正撚到

Love and hate (live session)

力架不了

😂👌🏼

Cold little heart好聽

識貨